警犬拉到唐琳玲的話巴巴星在廣東道裸跑 (2)

原post

第一頁已經有證據證明佢要找數
而家就快爆post所以開定post 2

巴巴星 #124410
執埋手尾做真漢子啦,如果唔係點維護香港法治?個撚個燈完走數咁啲燈力咪遲早冇撚晒?咁仲點撚樣投資得利,點撚樣港獨?

原 post del 咗？

click入去睇吓都知未,但係就快1001回覆

我 click 入去 laod 唔到 post

del page number 就 load 到了

大家唔會忘記佢嘅犧牲

click呢個

推

我知你睇緊嫁 原樓主

留個名先

今日樂雨, 去跑應該唔錯

1001左

屌你老母,未收錢先遣返,浪費納稅人金錢

喂,係咪因為條撚樣燈完唔找數所以法官放人上支那呀?

龜頭趙岸池
咩叫樂雨？

有條旦散走連登仔數

推到有裸跑睇